港共政府突然忍氣吞聲意欲何在, 只係想秋後算帳咁簡單? 大家請振作

港共政府由當初寸步不讓, 定性暴動, 不徹回,
去到中段改為暫緩, 但初心不變 溝通過後會進行立例
到616後依舊暫緩, 但不會重啟(所謂自然死亡, 但呢個說法並不可信, 因為佢有前科)
到左宜加開始忍氣吞聲, 打溫情牌, 但從不直接回應4大訢求(只有稍微提過徹回控罪)

簡單黎講政府想營造一個政府係有難處唔改得字眼, 政府希望市民回歸正常生活,
心諗你中意搞就搞飽佢, 再配合TVB等媒體打輿論戰, 令民意逆轉
令示威者失民意, 令示威者鬼打鬼, 令示威者身心疲勞, 令示威者吹佢政府唔漲

但呢D都只係表面既策略
冇錯今次示威者係有好多既進化, 但政府果邊都會一齊進化

政府心底既真正諗法係 只要今次200萬人既遊行都可以唔需要一個高官下台, 都可以唔回應訢求, 都可以足以收你地皮, 都可以送你地番歸做番個打工仔既話, 咁我之後仲洗咩怕你班港豬
如果政府真係成功左, 佢後面既路就會好好行, 佢令到剛剛真正萌芽既呢團團結既火熄滅, 將來無論50萬,100萬和理非或者5萬,10萬既沖擊佢都可以好易就配合輿論戰處理左.
到時要再起多次火既難度係相應難好多, 250萬,300萬? 到時開始各方位打壓反對既媒體再配合每日150人令議會戰失利, 再配合各種陰質招數, 秋後算帳將所有有能力有資源既人收於牢內,
到時係咪真係咁易再起多次火?

所以灰心既又好, 覺得有鬼既又好, 想要大台唔想要大台又好, 想沖或者和理非都好
今場仗係唔輸得, 今場仗係我地真係第一場仗亦係最重要既一場, 我地既唯一機會, 我地一定要勝仗, 我地一定要打破呢個缺口, 我地一定要政府向市民正面回應同低頭認錯!
咁樣我地後續既真普選, 同埋基本法年期問題先可以有缺口打開!

振作 振作 振作

Well said

講得好撚中point
一定要港共跪低 有狗官落台

政府一定秋後算賬，需要繼續抗爭

聽日野餐係口罩上面寫+852 抗議黑警冇number

推

大家經歷過這兩星期的抗爭運動都辛苦了! 雖然「五大訴求」(包括埋「林鄭下台」)仍然未達到，但希望大家趁呢兩日先好好地休息，之後重新裝備再齊齊繼續抗爭吧~

不過，有啲事就真係比較急嘅，就係 - 距離今屆新選民登記嘅截止日期仲剩番10日咋!!!

如果你自己、兄弟姐妹、同事朋友等等仲未登記嘅，請好好把握今次嘅機會立即登記，以便喺今年24/11嘅區議會選舉 同 出年立法會選舉，將一個一個賣港又冇立場嘅親共政棍跟尾狗狠狠地踢出議會，將議會嘅否決權還番俾人民吧!!!
(可惜嘅係，已登記選民嘅更改資料期限已經喺2/6結束了，但大家仍需要覆查自己嘅選民資料有冇俾人更改／刪除咗，尤其係最近換咗新身分證嘅朋友)

有關選民登記嘅資料如下：

《地方選區選民》
).pdf
《功能界別選民及／或選舉委員會界別分組選民》
).pdf
網上更新電郵地址 -
選民資料網上查閱系統 -

此外，資料組嘅朋友可以好好地利用呢段時間，儲齊呢段時間來班建制狗所做嘅「好人好事」並作出整理，成為「彈藥」以供文宣組嘅朋友製作長輩圖及其他文案等，對一眾被利用嘅中年／老人家作出「反洗腦」宣傳，辛苦大家了！

＊＊＊ 齊心登記，一齊投票，用選票拆散保皇狗 ＊＊＊

今次輸左 以後唔洗出黎反抗架啦

推！！

所以今次更加唔輸得, 因為如果佢換一個更仆街既上台
我地既將來會更黑暗

咁都無人推?

P

push

今次輸左，日出都未必見到

推 覺得好岩

推！

well said
可惜出面班人仲係唔明
如果連200萬人嘅遊行都可以視若無睹 往後除左清算之外亦唔會理你幾多人出嚟遊行

打氣文:革命都輸咗咁多代啦， 無數咁多人都犧牲咗啦，都贏唔到啦， 仲要輸到幾時先夠皮呀? 點解我哋呢代唔可以贏呀? 我哋呢代贏咗佢得唔得呀?比啲精神！

秋後算帳仲要係過左送中條例
一車車送返上去算

Push

推呀

文宣部開始大戰

講得啱
推俾多啲人睇
一定要繼續爭取

幫推

推推推

政府最高明嘅手段 就係乜都唔做 善用港人普遍善忘 有d又一家大細要養 邊可能個個星期同你罷工 唔再講野激我地上街 就連警察日頭都由你佔 到凌晨先趕走人 再加上零星佔領活動 我地圍內就緊係正評 但外邊越黎越多聲音嫌煩 到少人出黎 少左人講 就屌鳩人 到熱血屌票番黎一樣 用怒氣維持嘅運動 唔添柴火落去點會成功丫

所以唔可以重覆之前既錯誤

唔好俾位人入, 俾個改變其他人睇, 會加到民意!

盡量唔影響普通市民, 對佢地要客氣,

亦要長期文宣落去

200萬人上街都無人落台真係吹帳

推 集氣

集中626

agger,港共同班狗谷住度氣反咬嘅話都幾危險,保持清醒

過咗g20
一撚定瘋狂清算

好opost

振作 振作 振作!

頂住呀各位
攰可以休息
但一定唔可以放棄香港

香港要振作呀

要堅持到領取到四千蚊...

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

許勝不許敗

626

我地要改變佢施政方針

加油 人多好辦事

香港人唔會咁易屈服

啲字好撚難睇呀